數還數路還路英文點講

如題

give my money back or you are fucked

money is money, road is road, that is the question.

I am 胖虎

Count the number of roads and return to English

suck my dick

I go to school by bus.

no. back to number
road back to road
eng how say

math back math
road back road

Money for money road for road english how say

The next station is Lok Ma Chau

冇個認真

我要作文呀

Google translate睇到呢句

Maths return maths. Road return road.

I don’t fuck with you

要認真咪撚係到問喇

give back the road man

on9 你估個個都似你咁咩

你自己都識講無個認真啦

搵Billy仔補英文啦

留名學英文

make it straight

you give me money
i give you honey

Maths back to maths and road back to road, than English how to say?